根本動物權益，女權，LGBT呢d 根本唔值得成為重要議題

左膠日講夜講搞到好似好大單野咁